緊急呼籲﹕時事台已到生死存亡之秋

時事台戰士，指揮部和文宣工作人員，反毛隊隊員，同志們！
全世界都注視著你們，把你們看作是能夠消滅五毛和假膠侵略者的力量。
處在波動聯盟枷鎖下，被奴役的香港人民都注視着你們，
把你們看作是他們的解放者。偉大的解放使命已經落在你們的肩上。
你們不要辜負這個使命！你們進行的戰爭是解放戰爭，正義戰爭。
讓我們的偉大同志——
關ching、濕鳩ching、勇Ching、
碌Ching、瑞Ching、狙擊手Ching的英勇形象，
在這次戰爭中鼓舞你們！讓偉大的港獨勝利旗幟引導你們！

徹底粉碎五毛侵略者！消滅波動聯盟佔領者！

這一群喪盡天良、毫無人格、充滿獸性的人竟不知恥地號召消滅偉大的時事台。五毛侵略者想對時事台進行殲滅戰。
好吧，既然五毛想進行殲滅戰，他們就一定會得到殲滅戰。
今後我們的任務，時事台各會員的任務，我們時事台戰士、指揮部和文宣工作人員的任務，就是把所有侵略我們時事台領土的五毛狗、波台狗和動物狗一個不剩地殲滅掉。
對五毛佔領者絕不留情！消滅假膠侵略者！

我們光榮的時事台、我們時事台的自由、我們時事台千秋萬歲！

在港獨旗幟下向勝利前進！

樓主創意台五毛

樓主唔過檔創意台真係嘥晒

創意台台主

勇清唔配另外個五個人囉

點解樓主可以咁有創意

評已正

我懷疑樓主成日聽習總訓話，講啲嘢口吻咁似。

創意台而家仲邊撚到有創意？

Cc台啲鍵國方法仲有創意

三個月不計工本起好海水化淡廠
呢啲先叫創意